大家入一入嚟！元朗牛屎的死穴

班元朗牛屎最怕乜野？1.收丁權（呢樣就短時間都攪唔到）2.最怕屋企比人投訴僭建。記唔記得林奠做發展局局長嗰陣，話過要嚴厲執法打擊僭建嗰陣呀？班牛屎即刻起晒「降」。嗱！如果有人去屋宇署投訴，屋宇署係焗住要去做。有無文宣可以幫手，逐條逐條村去投訴。到時等班牛屎同政府反面都好！

推

每人一個電話打去屋宇署，要攞埋個檔案編號方便日後跟進。如果三個月後都冇料到，就再打去申訴專員公署投訴屋宇署。

自推

connect佢地好過啦
你得閒黎元朗行下 好幾條村都因為收地等問題貼晒橫額反政府
不過呢幾條村就無咩實力 唔似最有錢最惡果幾條村咁

再推

無須硬碰，可以智取！

學衡仔去食🚬算啦

身為良好市民，當然要超合作啦

屋宇署會話唔夠人手，然後hea你三五七年

先攞擋案編號，再去申訴專員投訴！

南邊圍 水蕉老圍 山貝村 石埗村 最少呢四條村一定有份
就做呢四條村先！

推！

光復香港
時代革命

丁權唔係咁易攪，要修例先有得攪。你估班仆街保皇黨會點投票？僭建就唔同，僭建係有條例喺到，依家係有法不依呀！